
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [90. 子集 II](https://leetcode-cn.com/problems/subsets-ii/)

## 題目描述

<p>给你一个整数数组 <code>nums</code> ，其中可能包含重复元素，请你返回该数组所有可能的子集（幂集）。</p>

<p>解集 <strong>不能</strong> 包含重复的子集。返回的解集中，子集可以按 <strong>任意顺序</strong> 排列。</p>

<div class="original__bRMd">
<div>
<p> </p>

<p><strong>示例 1：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>nums = [1,2,2]
<strong>输出：</strong>[[],[1],[1,2],[1,2,2],[2],[2,2]]
</pre>

<p><strong>示例 2：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>nums = [0]
<strong>输出：</strong>[[],[0]]
</pre>

<p> </p>

<p><strong>提示：</strong></p>

<ul>
	<li><code>1 <= nums.length <= 10</code></li>
	<li><code>-10 <= nums[i] <= 10</code></li>
</ul>
</div>
</div>


## 相關題目

- [位运算](https://leetcode-cn.com/tag/bit-manipulation)
- [数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)
- [回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)

## 相似題目

- [子集](../subsets/README.md)
